有無人係唔睇笑波子架？入一入黎

比我block 笑波子都唔睇 笑死邊個..

Block me

ok

Block撚左 我牙齒當金洗

負評，擺低呢句，上一頁

Me

邊撚個波子

block左你

一個人上連登啦你！

我無睇喎

咩黎架

Block得 垃撚圾

我睇哂 超好笑😂😂波子打波子機🙈🙈

你老母黎架

@矮妹

做乜9

互block

-.-辣殺

( Show Blocked User - CaptainBravo )88

絕鳩

拖實我🤝🤝帶你去玩

你驚貓點玩呀